蔡總統好野！！台灣終於食到美國豬肉， 唔洗食中豬

啲台灣人都好開心

唔洗睇都知道台灣贏哂民意

係， 台灣食到美帝嘅豬， 代表美國贏了

仲食到中國豬咩?
之前唔係非洲豬瘟?

睇完個channel啲撐韓國魚嘅片我已經覺得成條片係業餘唔認真同似馬戲團

yes

#1 #2 #4都唔見左